「關愛隊」擬包括警察優先投票 政界憂令修例火上加油

D火都大到熄唔撚到啦
呢少少油是撚但啦
到時佢話三十歲以下唔俾投票都吹佢唔漲嫁啦

認警察係殘廢?

淨係開比黑警投票

唔驚起底咪排關愛隊囉

殘障？

全球除左香港，真係無一個地方可以見到一堆塔利班排隊投票

腦殘心殘

都話柒婆已經放棄兩個仔
當三萬個黑警心肝寶貝

警察有兩票啦dllm做啲唔做啲

不如提高埋投票年齡、開放未滿七年居留投票
真係唔差在，反正個嘢已經壞咗

不如話幫襯過黃點唔俾投票 唔俾參選 咁好唔好？

不如玩大啲，30歲以下No stake in society 唔比投，警甴熱愛社會情操高尚，每票當十票計數

img]

投啦投啦

投啦投啦[/quote]

不如以後警署地址種埋票啦
想查都冇得查

是但啦

我地大灣區咁多人，仲要種

伊朗好似都有類似安排 , 係執政鐵票一部分

投乜撚嘢呀
依家熄燈都唔使成箱票到落去咪算囉

有乜野同Pompeo講
侵選唔到都仲有兩個月同你玩

btw美國有D野一定左就好難整得走

腦殘

佢地係邊一part 殘障？

直接啲投中共有特權
反對嘅投票資格都冇